差不多冬至 一早一晚還是有雨

又點呀

當初的堅持現已令你很懷疑
很懷疑

這一次

Ex冬至生日 我真係恭喜佢啊